星期日每人帶一件我愛警察T方便散水

對家都有臥底
我地更要反臥底
打仗果陣就當然打柒佢啦
走路果陣就大叫支持警察

手足一個都不能少

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

1/10

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

推

紅色果件絶左版

賣廣告你就死撚開啦

不了

原價$777

咪著
比自己人搜到會否比人私了？

拉

首先你要有被C鳥的覺悟
你過倒呢個心理關口就無野難倒你

做臥底但冇人叫你郁手打手足

後生仔著咩都無用
連中老年人都唔再安全
因為過街老鼠都知自己係同全世界為敵

著住依件野係為左走佬
但仲有大把野可以證明你係黃
比如你電話
同埋口號

真係做得出咩 著依件野

戇鳩，同撚化手足有咩分別？你唔扮狗臥底？

support

黄絲著我愛警察 T. 梗係唔好啦。你著其實幫咗 d 黑人隱身，又放了手足在危險位。

俾手足打死

你估你著我愛警察就會沒事呀？見你後生打你一獲先呀